[有圖]一定要諗個方法娶到呢個可愛女人

不了

兄弟食開屎，難為你

去外國
香港未有同性婚姻

中立非食屎

定延非男人
印仔非女人

打手非老闆非中立非女人

Gay

定延世界第一

而家真係覺得mml狗仲好過你
佢起碼唔會捧死一個
有啲新意

專一係我既優點

食百里香都專一啲啦259

百里香事頭婆

印仔半年食厭百里香
好快食厭定延

今日終於有post

屌你老母有顯色基因

是

中立非顯色

諗到咩方法?

未諗到

男人就見到個
女人

放心啦 佢嫁唔出架

人地唔想同你食百里香

定延有你真幸福

百里香A餐咪食到佢囉

是女人

去做韓星 努力啲

好撚柒樣衰呀屌你老母

正阿

佢最叻轉會